開心速遞 (57) 孝心LaLaLand暨龔燁行動持續踢走賓穎主題曲

呢個呢個

推依個啦

最緊要屌7 主題曲

一陣La La Land

3e

LALA LAND

幫手推尼個

推呢個

有好錢朋友真好

CLS 1006

3e 阿龔

3姨

覺得最後子孝會成功錫到3e

諗起周星馳同張曼玉

好尷尬

lala land

三姨

跳得好好睇

yes而且3E既質素 結婚都無問題啦

好老尷

笑撚死

3e呢個look

3e真係正過選港姐個時多多聲

好撚老尷

係，好尷尬

好好笑

3e好勁呀

Ff

emma

以為又ff

La la land

3E好QQ呀

成功左？？

以為又FF

好大波

好撚搖個鏡頭

yes

終於唔係ff

3e叫佢著咩就肯著

又ff

竟然得左

好硬

痴左線

3e 係咪假波

錫咗

好可愛

出發這新的一天不需眷戀那些年

笑死

lalaland

終於

00咁都出現

淩淩

傻仔

00當正自己屋企

有聲

有冇跳舞GIF

COFFEE

咁都有00

00

嫁左入去啦

00氹安仔

00同安仔

00 學黎溝安仔

00學乜春呀，一早溝到安仔啦

凌凌唔駛人教，佢唔要女

Wa

互餵

阿叔教00溝安仔

00指住自己做乜 你係溝唔到仔呀

我條女鍾意睇德州電鋸大屠殺。我要點做好?

假都正

好甜！

00好靚仔

嘩

飛吻

心如好勉強

做乜撚

好想睇佢著水手校服

打左個冷震

CLS

報驚

豹哥又...

我覺得係阿叔教3e

甜得黎好攪笑

心如其實唔鍾意

垃圾池子孝我屌你老母

00真相了

我黎左熊家咁耐

又係呀呀叔教

做乜鳩

凌凌你有安仔溝咩女

00同子孝

做人情

叫佢扮fifty shade Mrs grey

竟然唔係ff

屌 冇我份

殘體字 wtf

同金成安

笑左

池子孝係咪發緊夢

比3E咁kiss me 短十年命都願意

四眼3姨真係冇得輸

做paper

交功課

論文

下 唔係真㗎？

屌 做pj

救命

屌
又係功課

做實驗

屌奶星，做論文

又係呢條無演技白頭佬

研究對象

真係白老鼠

屌你學霸三姨

屌原來做功課

阿孝又被利用

又係呢個prof

份野fyp咁厚

屌個教授間房
ff太多

Wingto同張致恆

白老鼠

笑撚左

啪呢

啊孝好慘啊啊啊啊啊

條女係咁都幾sad

準備屌編劇老母

咁屌左心如咪要.........

明明係mk

工具人

咁如果阿孝 插佢一下

打丁gif

呀孝

唔怪得叫著咩就著咩
原來做功課

咁似以前套百份百感覺容祖兒研究人類咁

最後好似打緊飛機

hku用中文交功課架咩
reference 可以用自己架咩

用假9插佢一下

依個論文應該張出街

我係呀孝會hurt死

算啦 起碼阿孝好開心

3e有無當過阿孝係佢男友？

垃圾都咀利穎

咁同玩弄阿孝有咩分別

屌

cls

食屎狗

奶屎

食屎

阿孝係悲劇嘅化身

食番自己個d...

如果揸3姨

我唔想知

咁佢除衫，係咪除衫

屌那星

好撚慘

好慘

好老尷 真相大白

池子考好撚慘

心都碎9埋

心如好賤

嬲豬

好殘忍阿屌

你都話比我聽丫

好可憐

呀孝只係一個外面mk入面毒撚嘅人

隻狗女主人

痛擊

仲要講比佢聽
回復番頭幾集人設

池子孝食屎

咪講返啦

心如實係性冷感

分手啦

好呀 好好呀

撚狗咁撚

真係好慘

唔忍心睇

好呀
好好呀

好想喊呀

分手啦 阿孝

傷心到爆 呀孝好慘

慘到

豹哥比髮型師玩

3e仲衰過bonie

熊心如係咪拍緊普羅米修斯

啊叔個頭

其實佢地2個都唔夾

依條女真係癲癲地

心如對你冇feel呀垃圾

阿叔剪左頭髮

我屌你老母 編劇

拎自己男友做實驗真係幫唔落

3e依種女到底現實存唔存在
要點溝點哄 好惡搞

原來多咗兩個 frame
this is a better one,

拆撚晒啲cp

分手

實驗對象

屌你編劇

Bonnie仲好過3e

愛情科學係咪可以請教專家Dickson？

tiger真係

呢個星期根叔日日都好心涼

廢老好準時

廢老又嚟

靜啦 叉燒炳

根叔

有冇俾狗奶gif

真係好似打丁

原來不浪漫亦是罪名

如果喜歡你是笑話
你都有開心過六十秒嗎

態心如係咪on9

PTU

冇反cup

好sad

唔上唔落 咁點算

咁阿龔食左隻死貓 阿水又唔感動既

污糟咗

聽日安仔

都唔知點講心如好
又唔係收兵 但佢咁做真係好衰

真係幾sad

考義 永在心

狗主

阿孝

呀孝
3E仲好愛你架

捽甩佢

佢有感動架

我做條仔都冇癮啦

根本係兵嚟

剪咗幾日 好…………

仁哥個頭

洗頭個到甜到仆街wor

死狗

呢套戲既女人全都係變態

有得拖手嘅兵

同房？

估中個開頭，估唔到個結局

再咁搞孝心遲早散

00安仔互射

下集又可以睇on9安仔

琴晚睇預告都知例牌會反cup
但可唔可以唔好反得咁撚仆街呢屌鳩你

以為今集會甜

點解會咁架
咁幾時再交代返？

編劇而家幾多層地獄? 呢排係咁拆散cp

有得kiss嘅兵

話唔定拎住部電話就係同呀龔傾緊whats app (ff)

分手!!啪啪啪!!分手!!啪啪啪!!

同凌凌同居

屌佢老母

18層以下

錫面咋喎
邊有kiss

其實叉燒丙都唔洗咁執著同池家鬥
池家仔女個個都有問題，佢都係得個孫on9 D
佢已經贏左

大佬唔係點拖長黎做

你咪好想大結局

無論對感情敏感度 學歷 智商
都差咁遠
其實好難keep得耐

如果有得同3E kiss 行街睇戲食飯 當兵又有咩所謂

分手同隻狗一齊

咁我寧願屌美麗

今晚出左街無睇發生咩事

我想遲啲睇池子孝爆佢

巴打真識食

好型

唔好分手呀
如果分手 編劇我屌你老母

應該係阿水唔想相信龔係為左自己先岩

佢寧願信係順水人情

睇完呢集除左叫3E係臭雞都唔知講咩好

池子孝只不過係三姨嘅一隻兵

3e都係唔好拍拖啦

3e性冷感

如果邦係仆街既
3e咁表現狗也不如

池子孝只不過係三姨嘅研究對象

我覺得佢係真心想屌美麗

池子孝點同三姨一齊嫁？ miss 左個集...唔知點開始

三姨係冰山

三E最需要孝仔應該得醫院應承做女朋友果幕

要添食
唔準咁快一齊

唔計驚你唔敢聽呢句就係

唔只係性
係對愛情冷感

其實嗰位巴打已經講左好多次想屌美麗

212

即刻無胃口食飯

肥絲應該係佢女神

呢句都甜甜地嘅

其他其實冇關係，主要係思想性格差太遠
3e個種性格係男人中都仲有機會搵到，但女人好少見

任何情況都理性第一其實對女性黎講好難做到

預告咁sweet最後竟然變左鋪路分手

靠FF渡日

其實係埋一齊就已經莫名其妙

分手啦呀孝

好似有少少

如果係現實比人咁拒絕應該痛死

如果阿水認住阿龔鐘意佢食住佢又冇咁好睇
患得患失咁先係正

點止少少

好想大大力啜

好似話出左下週劇情, 好想講但怕劇透
但係睇完預告文真係想鬧羊羊 當初呀水為左你同呀龔嘈.....

整容雞

之前個集已經show晒料啦

一開波心如同啊孝一齊個下都係怪怪地...
只怪啊孝太癡心

阿水真係太講義氣同戇直

無阿工睇住點算

可能係為未來回水鋪路

唔知羊要變黑幾多集呢, 坐唔坐到呀龔個位呢?

稔返話唔定呀龔真係有咁神, 睇得出羊係咩人所以當時話比隻鑊佢射, 幫呀水減少敵人
但係呀水堅持留佢所以
如果當時比左隻羊, 呀龔就唔洗走 (好啦其實係我FF, 係演員工作安排問題)

阿工邊有咁易比人食住

黑羊坐左呀龔個位
之後呀龔返黎坐更大粒既位 踢走晒Jenny黨

其實隻羊都好蠢，Jenny儲一堆蠢人喺身邊玩死自己

可能因為精既都唔會跟佢

睇到我心都酸

睇你想要一啖砂糖一啖屎，定要水嘅分別

呢段幾有 feel 跳得幾好

想問問有冇巴打cap到凌凌話自己入咗熊家咁耐嗰句?

睇ig有人講得好岩

鐘意阿龔除左靚仔角色做得好之外

佢仲會覆or like曬d留言

唔係個個都做到

係呀

係呀!我留過既言佢都有like!
有一個有幸佢同呀蟹都有like
從來都未試過真係好似同到藝人有交流, 個感覺原來都幾得意

阿蟹都like得好足

阿滕開live個陣都會讀晒D留言
我次次問佢野都會答我 同藝人有交流 真係好滿足

阿孝好慘
到底要做啲咩心如先會覺得冧 好似普通女仔會受落嘅嘢佢都唔好

不過阿孝又真係mk得嚟又old school咗啲
邊有人紋身紋到成個肚兜啲圖案咁㗎

突然諗起有件事好好笑:
有次博士同蟹 bbc live,
有人問博士,
如果阿蟹未結婚會唔會追佢.
之後阿蟹轉數好快 問博士,
如果自己未結婚但有個仔 會唔會追佢

多謝KFC巴

點解朱00唔着安仔叫3E

點解朱00唔跟安仔叫3E

3e同terry配有無得諗 大家都傻傻地又鍾意電影

我都係第一次係演員ig留言

都無諗過有回應

個下真係幾開心

所以真係好想佢地多d機會

Terry都有like嫁

好難揀

Tvb投票過100

連東網都勁多like

工水好叻叻

稔起唔知邊度見到話呀龔又買車
頭先睇返佢用新車撞MAX嗰集
都唔係好嚴重姐, 又要買過架新既, 咁有錢

有幾ON9先會投孝心

邊集

嗰架車拎咗去整，唔係買新
後面買車純粹溝女用

博士Mandy

最on9有人投阿叔david

第253集「最後武士」
嗰集無龔水愛情線嫁~不過見有呀龔就睇埋

博香
個post好似有段時間冇乜人推過 嗰陣博香好似13x左右
呢排推一推返又多咗啲

其實我都好鍾意睇大小姐宋水輝 好搞笑

原來有人鍾意Max同Jenny
我以為呢條線純粹拎嚟催化下龍家鬥爭 直情冇當佢係正常感情線看待

呢對即頭冇感情

再睇返廢屋嗰集發現之前無留意到既亮點(可能之前都有巴絲睇到, 只係我自己無睇到)
上下集呀龔既態度都有點唔同咁
一開始好似係真係想玩呀水, 同佢鬧串
係下集廢屋到呀龔係呀水懷抱中訓左, 醒返嗰時話好耐未試過訓得咁好 對於呀龔尼種比自己壓力同要求既人, 證明呀水係可以令佢感到安心自在到可以訓得好

之後呀水食小強後, 佢都好貼心咁拎枝野比呀水漱口, 為著自己真心唔記得仲有野食而道歉
但係呀水當然聽唔入耳啦, 於是係咁鬧呀龔, 其實呀龔都好似無點還擊

之後去到呀爸巡廠, 見到呀水撞破之後好緊張, 因為始終都未信得晒呀水?但係見呀水都配合佢, 即刻安心晒同沉船, 同時比呀爸睇穿左個仔中意呀水啦!
同埋最後海邊已經開始進擊, 對人好有戒心既佢講晒自己身世,
仲有好多金句.....!!同埋提到雙下巴天使 (然後又稔返比呀水攬住)
(因為一直記錯雙下巴天使係聖誕交換左, 但睇返其實雙下巴天使當時好似未出場)

sorry我又忍唔住打左咁大篇野了
到佢回水之日, 又要再重溫

我係完全既時候先發現原來曾經有過(當時無點睇到套劇)

阿龔應該幾有錢

又投資健身中心

咁各花入各眼姐 你唔鐘意唔代表人地唔可以鐘意

可能玩野咁投

定鐘意戴

記錯下巴天使係聖誕交換都唔出奇, 因為嗰集好似叫天使的聖誕禮物

所以編劇其實好早暗示咗阿水係阿工嘅天使

巴打摩擦力

講得好好

攪到睇完又想重溫返d集數

聽日左右應該會出星期六記者會details啦下話

上次鄰舍團年飯完全係冇任何活動預告的情況下靠IG STORY先知有活動
再上一次聖誕就淨係靠重溫，不過睇博士個後援會好似個陣有活動DETAILS
總之星期六12點開始部實BBC個直播欄就一定冇死

所以覺得佢比max 更似富二代

睇返今晚個集
阿孝你拜熊樹仁為師學溝女梗係瀨野啦
拜就拜潮生（或者阿工）咁嘅Level啦
尋寶圖班友日對夜對熊樹仁，但都識跟博士學做草根男神啦

而且博士仲係心如愛情顧問
問博士應該有用得多

博士幾時開竅比Mandy Sweet 番次勁嘅

同埋博士同心如一樣都唔係浪漫底嚟

不過睇完我反而諗起，如果風少無走，咁究竟阿孝有咩好寫
佢之前係八時入席都話有得追下elsa

其實博士唔算好叻
佢都成日要人作助攻
不過已經勁過心如好多

我懷疑佢嘅戲份可能同美麗差唔多

根本問邊個都冇用 無論潮生阿龔博士安仔凌凌都唔會答到
心如嘅浪漫都唔係一般女仔嘅浪漫 不過佢問著最錯嗰個

可能係一齊睇70分鐘黑畫面之後仲可以討論劇情

好彩冇教佢講baby

個人覺得, 理性學霸女應該有個學霸男同佢一齊傾學術野, 鬥拋理論, 咁可能3姨先會覺得有FEEL
今集只係睇左下半集, 其實呀孝都好努力呀...

最後呀水拎住電話食花生, 好似講咩男朋友同自己做咁多野應該好LUM至係嫁(類似啦), 都唔知點唔點得醒呀3姨
呀孝問女人可能仲好過問呀叔..

我其實有個衝動想寫晒每集咁多亮點出黎
不過我怕太長篇. 所以都係算了

想睇喎

我呢幾日整理下(再翻睇下)

講到尾心如跟本唔鐘意阿孝，做多多都嘥氣
係睇下你感動到對方先，定對方愛上第二個先，但喺現實多數都係後者

阿孝今集真係超慘
其實3e唔應該咁老實同番阿孝講話係做論文實驗囉
睇到個結尾真係屌出聲
諗諗下如果個陣醫院出現嘅唔係阿孝係其他男角，3e係咪都會同個個人拍拖

其實我覺得大家姐返黎前果啲集數都係麻麻地 但係大家姐返黎之黎啲質素開始係咁標升
係咪因為轉左編劇?

我都覺得

咁阿龔做咗咁多野
阿水你冧唔冧？

之前果啲集數佢地成家人無咁仆街 係行溫馨路線 迫走完二叔會內疚
比著二叔依家先返黎熊家 一定鬥仆街係咁反cap

FF到我見佢攞住電話我都覺得佢text緊阿龔

其實阿工可唔可以用住短訊出場先
類似神袐人指點阿水避開陷害都OK

係囉 咁我個心理會平衡翻好多

大家姐未出現之前我都係咁岩食飯播緊先會睇
但大家姐出現後就開始集集追 阿滕係吸引我睇既主因

哇屌朱凌凌大戰譚育英個集
00型到 充滿CP感
終於明大家點解唔中意Bonnie
傻強裝下身都幾靚仔

好主意

可以配埋聲仲好 應該唔會花太多時間

同埋安仔做得幾好

我覺得會
傻強都得

呢啲唔係愛情係報恩

冧，唔係最後點會同隻雙下巴天使講會還

我發現琴晚好似講得唔清楚，我想講既係龔水每集既亮點 不過拎到負皮，可能有巴絲覺得講龔水都講到悶又多字，我都係算了

大家姐返黎前我無咩點睇..但套劇中途應該係轉左監製，唔知有無關

3e 根本愛情冷感，有集講佢支持單身
突然接受阿孝已經夠唔合理
仲拍到咁耐都好超出預期
今集阿孝好多想爆位都格硬吞返
好慘
其實一來3e 唔愛阿孝，二來兩個根本唔夾
覺得阿孝再做幾多都唔會打動到3e

問女人可能都唔好得幾多
唔可以用一般女人想法去理解3e

但阿孝講咗句 I love u baby

見到呀孝咁都鄧佢辛苦
仲要最後原來只係實驗

琴晚三姨同呀孝出左問題
熊爸仲要即刻衝出黎攞彩
編劇係咁拆cp
不過三姨拆完仲可以同邊個一齊 整多個學霸同三姨鬥gpa咩

唔講多啲點等到佢返嚟

Terry 都可以啊
不過以3e嘅性格佢應該唔會無啦啦鐘意terry
最大可能都係阿孝有一日頂唔順3e, 同3e分手，之後3e發現自己鐘意阿孝，倒追佢或者3e享受單身，醉心科研，唔再談情說愛

如果現實有3e呢種女仔都幾難頂

Facebook有人寫龔水線, 話覺得只係呀龔單戀
但其實我覺得呀水都開始有啲意思, 只係呀龔已經要走了

link:

其實早期我以為3e係配terry

我都有咁稔過既...不過好似好難寫佢兩個埋一齊!
反而樓上巴打講既, 我覺得三姨單身到最後, 醉心科研會較好...

一齊拉坯個pose
佢竟然無feel
我真係O咗嘴

3e 靚還靚... 但要拍拖真係不了

講出嚟又PK
唔講 阿孝又以為3e 真係鍾意

認同呀
阿水肯提出同佢食飯
已經係一個好大嘅進步

今晚個隻講咩

個集一開頭阿水都約阿工食飯架
不過瘋狂派朋友卡咋嘛

目的唔同
一開始約呀龔食飯係因為驚拒愛之後對方會卸鑊比自己
後尾約食飯係真心想多謝呀龔
係對方都係忍住, 唔比呀水咁快還, 拖下等呀水一路記得自己仲欠緊自己...高招!

痴線, 我最後已經打到亂左
係等呀水一路都記得自己仲欠緊呀龔

如果寫有個學霸同3e一齊學術研究,
同3e好好傾有話題,
之後3e有feel,
掙扎緊好唔好同學霸一齊,
點知學霸只係真心想學術研究,
令3e明白最愛自己嘅都係阿孝,
咁樣算唔算寫黑咗3e?

其實下個禮拜睇過勢都似諗住拆埋KC Helen CP

睇到「點知學霸只係真心想學術研究」
以為之後想講令3e 明白自己其實唔愛阿孝

我覺得個套路幾好
但係「令3姨明白最愛自己既都係呀孝好」定係「令3姨明白自己其實唔愛呀孝」
都好難揀

好似遲D都會拆埋潮善?

樓上話講阿龔收到負皮

大佬呀

我地唔咁樣講返d劇情 FF下

點等到佢返黎

而且唔題下阿龔 好快d人就唔記得

聽日終於宣佈添食

其實我都有諗過依兩個可能性,
好似兩樣都好有機會咁

我地一齊等佢返黎回水

同埋收到正皮負皮都無乜嘢姐，都係討論下，又唔係鬥多like

我係怕煩到其他人討論姐
如果係咁我安心了

但其實佢琴晚已經開始意識到自己其實唔係咁愛阿孝

咁阿孝咪即係好似水泡咁

最初好似係想寫3e同風少

睇人物介紹好似係

配Terry好似有趣過配阿孝
Terry 3e 兩個都好離地

感覺上博香同孝心一開始都幾似
又係其中一方好鍾意另一方，做左好多野之後最後一齊到
但點解博香可以越黎越甜但孝心就咁
睇完尋晚個集真係好難支持得落孝心
然後根叔成日勁煩咁衝出黎踩阿孝真係好乞人憎

兩個都傻下傻下咁...不過terry有錢

有啲想睇terry同anita

未睇琴日個集之前...睇預告以為好sweet...點知原來係講冇feel

3e同阿孝始終太多嘢唔同啦 演員魅力都有影響嘅

三姨
利用阿孝, 好討厭

其實Terry同美麗做大食CP有冇得諗

呢對好難拆喎
之前kc做咗咁多野想令Helen 死心都唔得
呢對唔係一齊，但感覺試係咁多cp中最穩嘅

下個禮拜連失憶都玩埋喎 加上KC要請假，實有啲波折

最穩嘅CP ... 我覺得係熊樹仁同David ... 加上相信無論佢哋派糖定刀片都無人想睇

其實有冇人想睇tiger同陳師奶,
佢哋由冤家變到有傾有講都經歷咗幾多.

因為阿龔走去睇都市閒情

都真係幾悶

阿叔個對都叫有個有少少威脅性嘅第三者阿
但kc Helen 係捱過哂所有野咁濟，比人感覺好穩
就算玩失憶，我想信佢地都唔會甩嘅

Anita配邊個 嗰個人都會好綠
想睇AV姊妹多啲

我都想睇返阿龔之前其他劇...
但係實在唔知睇咩好，天與地已經睇過
嚟緊十兄弟我都覺得有好濃伏味

tiger唔係同小紅咩

見到都市閒情三個字即刻稔起首鋼琴主題曲
通常聽到都會關電視或者轉台
難怪Stanley會想留係到做既, 有個角色有得發揮, 唔洗係都市閒情....

仲有tiger 同池富

湯盈盈唔係有左咩

擺佢喺都市閒情係咪想師奶觀眾為睇靚仔而開電視

陳師奶火花多啲

KC terry都要請假 我諗可能要寫佢兩個去威龍海外地方開發

一齊爭陳師奶啦咁

成套劇女角色自私又仆街

有無例外

十兄弟卡士都幾弱

但求唔好似林文龍個套咁膠

Terry/任何有錢人
同有錢佬一齊之後anita 應該唔洗做咁多秘撈？
會唔會有一日大小姐收咗Anita,將佢放係阿max 身邊刺探情報？

十兄弟預告啲CG睇得過
不過變咗做電視劇之後啲CG應該都大縮水
我都覺伏味濃

係囉...
我睇香討有人留言, 話就係tbb見佢做得好, 先調佢去拍十兄弟等佢多d發揮定捧紅,,
唔好明點解會咁稔, 其實係更加應該留Stanley係劇組囉,,,
聽到十兄弟個名已經伏味濃+1 兼無乜興趣睇....

兒家龔水斷左唔知幾時先返, 斷左個勢咁

有聲

但做呢d節目就有搵定show錢囉

helen

其實啲男角色都唔好得去邊
每個角色都有自私同仆街嘅位

林文龍個套膠得好睇呀

其實係,
好過成家懶溫馨咁

美麗ig有新相

做處境劇都爆show架又入屋

依家咁先夠真

十兄弟唔係一早定好咩

希望景淳可以好似游生咁煲到出黎仲可以維持到

睇係ok

但個時十兄弟d做型都比高登仔笑左好耐

痴線 瘦左幾多個碼

佢係留言度話佢係自拍高手，識就角度同用燈光去影相，冇用photoshop

美麗有新目標喇

咁先係正常人既人性 好過全部道德撚上身咁
雖然叉燒炳有時都係咁

咁又半個post

忍唔住笑左
如果係咁, 等睇呀龔反應

痴線,
依個鐘數7分鐘已經有10個正皮,
睇嚟大家好想睇美麗同家明

好想睇阿龔幫美麗改花名

美麗對家明講:我要食咗你,同你隻雞脾!

阿龔對住大小姐調過嚟嗰兩件騎咧怪都咁紳士
應該可以俾到好大自信美麗

個位網友仲提議工水上今日vip做訪問

小美麗

跟手成為呀水既情敵

所以咪吸引到美麗轉target

原來星期一開始已經一日一POST

好有畫面

唔係話全部都因為工水，但好似真係boost好多

劇情可以講mandy向mary呻美麗好煩,
想mary幫手說服美麗唔好再搞博士.
mary同美麗傾咗陣之後咁啱家明出現有事要搵mary,
就比美麗對家明一見鍾情,
展開猛烈攻勢,
仲進取過家明追mary嗰陣

小b,
b for beautiful

美麗心諗mary做足佢咁多年情敵

從此Mandy同博士甩難
救命. 睇大家既comment搞到要係公司表情控制, 但真係忍唔到偷笑左
但係失敗左, 真係學呀龔講, 咩都寫晒上面

乜又係你呀!

其實甚至可以好random咁講阿龔偶然下好有風度咁幫咗美麗就得

要比mary後悔自己捉隻老鼠入米缸吖嘛

幻想下美麗大叫：燁燁～～～～～～～

龔燁幫美麗改咩花名好

然後又送果籃同情書上去威龍比阿龔
最後阿龔就拎埋d生果請阿水食

美麗上去威龍搵阿龔，又可以講下俾群姐見到
然後傳嚟傳去傳番去阿水到

大家FF得好攪笑

阿龔真係寫到好多條線

膠層快d放人喇

傳傳下變左傳到呀龔同美麗有野

點解阿工無女友係因為佢重口味

一開波

轉貼自貼吧，記得有巴絲提過類似嘅講法，唔知係咪同一個人寫

有人這樣比喻在熊若水身邊的三個男人，
Max是王子 、
博士是鄰家暖男 、
龔燁是騎士

至於熊若水，則是逆流而上，遇強越強的三文魚女戰士

女戰士與王子﹕
女戰士愛金，順理成章跟王子走在一起，跟王子在一起的女戰士總是戰戰兢兢。在王子面前，女戰士有太多掣肘，擔心自己不夠年輕不夠漂亮不夠溫柔不夠資格成為皇妃。加上皇宮實在有太多規條及麻煩的皇室成員，根本不適合自由奔放的女戰士。

女戰士與鄰家暖男 ﹕
鄰家暖男跟女戰士青梅竹馬，一起經歷各種快樂與哀愁。在暖男面前，女戰士可以沒心沒肺地大哭大笑，表現真我。暖男默默地守護著這個倔強又愛出風頭的女戰士，甘願做她的備軚，義無反顧。漸漸，這種慣性的不對等令女戰士對暖男的付出視為理所當然，在女戰士心目中，他只是個予取予求的士兵，女尊男卑的情勢持續。直至暖男遇上性格溫順忠心，皇室大公主的首席侍女Mandy……

女戰士與騎士 ﹕
同樣身經百戰，馳騁沙場的兩人，相生相剋的開始，注定兩人的不解之緣。女戰士的霸氣、倔強及勢利，在騎士面前都一一變成熱心、堅強及正義。雖然在騎士的機靈世故下，女戰士總是拿他沒輒，但只有騎士才能令女戰士能量攀升，將心中的陽光特質發揮得最好。同樣，只有女戰士的陽光，才能驅散騎士心中的黑暗。兩人在外披荊斬棘，殺敵無數，在內皆卸下盔甲，呈現最真實的自己。火花四濺，惺惺相惜，是相剋也是相知。在互相制衡又互「串」中，皆顯得閃閃發亮。

將佢同彭慧中一齊開心速遞 收視會再升

唔係我寫，但我同佢睇法一樣

「女戰士的霸氣、倔強及勢利，在騎士面前都一一變成熱心、堅強及正義。...只有騎士才能令女戰士能量攀升，將心中的陽光特質發揮得最好。同樣，只有女戰士的陽光，才能驅散騎士心中的黑暗。」

呢兩句好感動

呀龔救呀水
但其實呀水既朱古力都救左呀龔
唔係生理上有野食咁簡單，而係令佢相信世上有好人

雙手托下巴加心心眼

想要姚嘉妮多d

292 初戀有個FEEL 304 初戀有個DEAL
唔知依家裝番BBC有冇得睇番打牌個集
好想打牌呀救命 年幾無打過真麻雀

同樣地阿龔係水面前先可以做返自己

仲有覺好訓添

呀鄺終於拍返，希望真係有得同Anita姊妹

裝黎聽日睇記者會都要架

愛回家同之後套都做過,未必會再有得入

雖然家明今次幫咗mary,
但希望佢番嚟唔好講到佢完全變咗個好人,
如果唔係就冇哂佢本身嘅特色,
就好似大小姐一定要鬧人,
安仔一定要蠢咁樣.
但點樣可以寫到家明有手段識奉承之餘又唔乞人憎就好難

其實呢pair遲早都開虐

自從欣欣個集，阿工都開始唔乞人憎啦

係, 唔奸就唔係呀龔了
好似之前欣欣走嗰集都係有手段地而唔乞人憎呀

唔知係咪我哋鐘意睇佢先咁覺得呢?
我見都有啲人係覺得佢幫mary先洗白番少少

就算唔係欣欣個集，去到復仇記last係海邊都洗白咗啦

但做潮偉個ex都唔錯

會唔會比人打..

安仔一定要蠢

好慘

慧中bb就係工業爸口中既ex 阿may 合理入劇

佢唔蠢都冇咁多觀眾鍾意睇佢啦

唔中意彭慧中

要判斷一個女人既外表真係唔可以齋睇相

做呢d角色都幾危險

分分鐘比粉絲問候全家

安仔Story

阿龔入返組照呢幾集個人設咁寫都已經夠

好掛住阿龔 ....

冇人想知呀

愛回家嚴謹一開始都係口花花衰衰格格咁嫁，唔知點解後面咩都講義氣個角色反而少咗啲魅力

手段睇下對住邊個嘅姐，企啱立場就得

原來古巨基都會嚟《愛·回家之開心速遞》做客串外賣仔

佢琴晚已經上左東張西望重操故業做主持
佢最近好等錢洗?

換個角度諗 編劇都好勁

將安Bon有大熱cp

寫到神憎鬼厭

聽講話幫黎緊個演唱會宣傳
講真搵佢做外賣仔哂左佢，如果可以做一集單元客串角就過癮

盡情係到發洩喇

日講夜講都得

應該宣傳演唱會

宣傳演唱會

買左$780飛

我都係
好煎熬呀幾時先有得確定到佢回歸

聽講聽日有記者會?
如果可以透露一D就好了

宜家個勢咁好 但聽日都無消息的話

都唔知點算

記者朋友見到記住幫我地問監製

連上堂都用美麗個集做例子

Old news...

記者會前最新最爆既劇情應該就係龔水, 希望會問啦

其實咪又得網民反應大
其他人冇咁誇張又鬧人係雞又咩唔配做女朋友

可唔可以寫係下個po?

同點樣又短又貼題呢

我想知喎

阿工連續做左四個post標題會唔會怕對其他人唔公平

唔係雞

但真係寫到連我呢d少睇既都覺港女囉

好似睇親都無好野

好似今個po

對到集數主題又寫埋阿龔？

我地呢排唔煲大d 就咩都無

唔係講笑，真係睇親都無好野
我間唔中睇，都睇過佢杯心如、又屈鳩venus、恰安仔個啲劇情，佢同凌凌一齊個陣已經覺得佢人品唔多好
就咁睇佢地跳手勢舞個陣係幾sweet既，但睇番劇情就唔係個一回事

睇親都無好野+1
最記得係佢偷左人地個筆名當係自己.... (無記錯係佢吧?)

編劇可唔可以放手唔好再執著於安邦
Bonnie 暫時真係一黑到底，無可以反cup洗白嘅餘地
唔好勉強啦，分咗手唔一定要返撻
後生仔亦唔止得愛情㗎

貼吧嗰篇「開心速遞教懂我的事﹕王子、暖男與騎士」個作者
應該係有追PO睇到我之前話呀MAX係王子, 博士係暖車, 呀龔係騎士
同埋我地之後既討論 相認啦

其實垃圾桶個外型真係唔似王子

垃圾桶王子

係咪偽清呀

我有個唔係成日追嘅同事問返我喎
個女仔有咩吸引到安仔咁死心塌地
仲有罵Bonnie係雞咪得一、兩個痴線佬
唔好講到網民都係盲屌安邦咁啦

文筆唔似

上個月團年飯有工業冇博香同送水輝，聽日就應該齊人但冇工業

手勢舞真係幾襯

宜家寫到安仔愈來愈好 又識諗左咁

要唔突兀地漂白bonnie再一齊返 真係好高難度

佢真係著起龍袍都唔似太子

人唔到都可以提下嘅

雖然佢地呢pair cp迴響唔大
但係佢地都真係花唔少心機去做好
只係除咗頭個幕後
大部份時間個背景都好濛
睇唔出真係喺飛鵝山拍
仲要捱凍
浪費哂

演員本身sweet完全無問題仲覺得佢兩個都襯
但劇入面就完全唔得囉
基本上有bonnie出場d劇情都係寫到佢做埋d仆街野
越睇越唔鍾意呢個角色
真心00對安仔仲好過bonnie對安仔咁
希望編劇唔好再夾硬要00或者安仔拍拖啦

安bon唔似工水 兩者互相帶出對方優點

佢哋連緋聞都傳埋
但唔知點解我就係覺得佢地淨係有種好用力嘅感覺

手勢舞個排同安bon一樣好多人留意

但劇情發展唔太入到觀眾心

前排子孝澄清左話佢兩個唔係，仲話好早前話有機會發展係唔想令人失望

冇彎轉，其實寫bonnie之前分手黑化，或者為咗報復唔係問題，同安互相傷害到互冧都唔係問題，前提係你個轉折要寫得好，但成條線一路落黎好似班編劇冇共識咁，拿捏唔到，變到最後只係寫到一個好衰格嘅港女角色

其實安仔同00最好嘅配對就係對方

認真，Bonnie已經退左安樂蝸唔做主持，佢疊埋心水擺明車馬要喺開心速遞喺你地面前篤眼篤鼻
勸心臟唔好既巴打入定多次降血壓藥先
大把狗血劇情有得你地歎

比喻..因為始終都叫做太子爺..純粹係叫做有錢
加上都係豪門
呀水本來就唔係Jenny嗰種一出世就係有錢女(雖然老豆係開公司)
所以.....嗯...

大家姐話佢地會復合

就睇下編劇點化腐朽為神奇

純粹好奇 無意引戰,
如果要洗白bonnie嘅話大家覺得點樣先合理？

咁可能係cd rom

無
反正佢做啲咩都會好似有陰謀咁

我就唔FF,呢獲編劇擺明左右做人難
如果要復合就點寫都無人會認同

寫佢地三個決定做一世好朋友咪算

一開始編劇做錯決定
如果係canteen撞返果集或者下一集即刻公開
起碼安仔唔駛咁多委屈，又唔駛搞到條女好戀棧權位要做會長咁啦

復合咪直頭唔睇安邦線囉
把安邦看得那麼高

OK u win,驚有啲人又要屌又要睇啫

之前開電視係做安bon的話

我會睇左劇透先 又係講到做兵咁就轉台

老實講 bonnie每次出現都幾乎有野可以比人鬧
我都唔望會洗白返晒以前既事 只望以後正正常常寫返個正常角色
最緊要iris繼續有得演出

聽日唔係宣佈添食，係復活節

咁如果即刻飛佢出去，但佢可以係咁拍正劇，女四女五咁樣你受唔受，又唔駛比人屌

日期： 24/3/2018
活動： 《愛‧回家之開心速遞》「復活繽紛速遞」
嘉賓： 劉丹、單立文、滕麗名、呂慧儀、
蘇韻姿、周嘉洛、吳偉豪、馬貫東、
阮政峰、林凱恩、謝芷倫、林淑敏、
鄭世豪、姚瑩瑩、許家傑、繆家慶、
招浩明、劉思希、林建祥。
時間： 14:00
地點： 深水埗元州村元謙樓2樓204室香港家庭福利會西九龍分會

唔做就代表有得每星期都有得出咩，講到條線之後實有得霸住黎做咁

可惜冇KC, TERRY同工業

嘩屌醜羊都有份

我又諗過係由佢屋企入手
講佢做咁多變態嘢係因為自細活係一個好變態既家庭
父母對佢有好無理既要求
令佢有時做野過咗火位

不過.....真係好難洗.....
肯定要好幾集先攪得掂......

今次有博士Mandy

寧願要rebecca
不過尋寶圖都唔齊人
無阿叔又無anita

上次團年飯缺席真係幾失望，連景淳阿蟹拍完279都突登趕黎
今次博香同送水輝都回歸冇撚得輸

咁幾時先宣布添食

就做到300果個星期搞多次EVENT

按照慣例，差唔多時候要宣佈就自然會喺電視城入面搞個活動宣佈

廢鳩話

其實編劇枝筆夠勁嘅話就算浸完墨水都可以洗得翻白既
睇下夠唔夠功力架姐
例子就好似溏心風暴林峰背住鍾嘉欣偷食斷正，之後寫下沒有常在心的日子，日日懺悔 下咁就洗翻白，之後仲拎埋best couple獎tim
其實bonnie寫開嘢，照抄同一條橋講佢去講估台寫沒有金城安的日子，再受下委屈，已經可以令班師奶無咁憎佢啦

代師奶答不了，好老套
索性寫佢根本唔係話咁傷心，但係安仔又想復合咪一齊返
編劇又唔係咁辛苦洗白，洗完繼續比人屌
還掂個角色都仆街到無得救啦

聽日無龔燁

點解唔臨時搵佢

佢會唔會
真係冇得回歸

下個禮拜都已經28x

膠層點會有咁醒

記者朋友們而家問左Stanley
係時候問埋阿蟹同監製

時間證明一切

比係其他cp粉

工水黨咪仲慘

想讚想鬧都未必有機會

淨係可以叫春同FF

咁可以維持返bonnie個角色係大學線一時時出下都OK既
不過如果佢真係有機會可以拍多D正劇都幾好
依家iris比大眾既形象大多都係來自bonnie同張佩玲
好想佢有多啲唔同演出唔同造型睇

最近重溫早期集數
其實我諗極唔明點解欣欣會有份出現喺片頭
由頭到尾佢啲戲份都好零碎

我估一開始都係想比小pussy多啲戲份既
不過個時大家對佢既反應就唔係太得 所以先會咁

但係佢由八時入席已經開始俾人鬧
我覺得佢仲有得估開心速遞已經好神奇
仲有得出片頭真係R爆頭

可能TVB諗住佢新角色會有唔同反應
但結果到走個陣都係人氣唔高

上網睇有人話原本諗住寫佢係雲飛飛個女
因為佢出場時時生有介紹有背景嘅
點知後尾無寫落去

David應該好快出劇組

佢仲有得拍

\/

呢度啲絲巴打既摩擦力真係好強
我睇咗好耐都睇唔到個戲名係咩

between嘉洛成日好夜瞓又好早起身
呢排又抑鬱小王子上身咁
有啲擔心佢

咁都要林峰嘅演技去演繹先感動到人嘅

我今朝見到但睇唔到咩字所以無理，巴打

你試下係鏡前面睇
易睇好多

新post名

集思廣益
開心速遞(58) 記者會大逼龔逼到阿龔回水踢走垃圾賓穎主題曲

好

希望係 想睇安bon

記得bookmark XD

拍多排點都要走喇
唔會見晒肚咁拍掛

其實呢對係手勢舞紅㗎嘛唔係咩

乜大肚係真架

錢七老母唔係否認左咩

都話無bb

好想睇工水手勢舞

可唔可以加埋呢張相

無啦 熱潮過晒 我個陣想睇阿滕都無

你自己都笑

最慘係tag鳩左三太母女跳
佢地就終止左成個手勢舞行動喇⋯

其實邊個tag佢哋？

係 on99唔tag落去

Jenny/John/垃圾桶

開波

我若有夢你定起哄~~

廢青一個人放假係咁上下

E張飛左字幕,會唔會好D....

阿水一臉唔願意個樣

字幕先係重點

打機打到天昏地暗啦梗係

殘廢安

廢青

壁咚相,襯返逼龔主題,好MATCH!!

壁咚變逼龔

咁樣打機好爽

我放假都係咁

安仔生活態度

痴線，咁拉都得

咁搞仲麻煩

餵糧都可以咁殘廢

係WO~~~
頭先睇唔到.,好正!!

搵靚妹一齊

小學聽過呢個故仔

叉燒炳

你叫00買外賣佢會仆住嚟

安仔失完戀嗱

我係hall 都試過

仆過黎

住咗咁耐先知佢咁生活 有冇搞錯

安仔依啲先係生活態度

報到

食屎陳師奶咁正義嫁咩

屈蛇

不如加埋做我女朋友嗰張

NDS

屌乜撚野3ds psp

陳師奶咁好死既咩

點解以前風少都有switch 打 依家00安仔要打psp nds

每一個鐘報到咁癲

psp

阿壯

訓三日

相宿相棲

仲NDS

PSP 好懷舊

打PSP ndsl

因為風少係有錢仔

揾凌凌訴苦

原來凌凌有roommate

自己顧自己

終極廢青

龍哥同3E做情侶會點

Warden 點會理

著住黎瞓 好癲

住hall 真係好撚正

安仔快d住hell同00 part房

咁似saving既

傻強

傻強今日咁四正嘅

哇屌

痴線

今集全人智商降至0

好撚變態

好核突呀

凌凌好不安

傻強理念太恐怖

過夜

安仔直情負

吹，繼續吹

00同安仔同居

同凌凌一齊訓

一齊瞓

講緊hku

想嘔

圍著我自然自由幸福 充滿了空氣

度劇本果個真係痴撚線

住hall 既時光真係好正

安仔今日咁夠膽

安仔一定唔敢咁同媽咪講

都幾貼地

岩呀
天光訓天黑起身

同居一個月

廢老好煩

打機任打

夜晚 幾點食飯又得

走堂又得

馬虎又唸埋d屎橋

朱凌凌我嚟啦

通常hku好多男夜晚入女仔啲房屌
00同安仔都……

呢啲生活唔係可以堅持到畢業嫁咩

有凌凌照顧，使乜擔心

扑野扑到爬窗走

兩姊妹越睇越正

啲Janice man口音好造作

使唔使開定新post先？
傾下傾下又一個post了

三姊妹都正

新標題係廿九頁

依今集進度可能可以支持埋今集

00 無gel頭

住hall 真係好撚正

好有回憶

痴線
會比人投訴
做咩都得唯獨唔嘈得

望住00笑

點解望住00瞓會甜睡

共用

Starr

港女安個港女樣

安仔要同凌凌共用啊傻強

果陣隔幾日就打

又唔洗 好癲呀

Chi sin

安仔同傻強間接kiss

傻強自己又唔用手指

ffffffff

00會呷醋

ff

FF太多

好靚仔

poly d 公家煲都係唔洗

D nds好撚早訓
又好早起身煮野

FF

又FF

唔洗先正

成班出哂去happy

nds 2等公民

傻強用咗安仔隻牙刷咁安仔咪要同凌凌共用囉

正 曬埋咸魚

弱智得好可愛

我果陣d 煲搵水浸only

係唔叫你

3e真係好吸引

扁嘴安仔好可愛

好大陣咸魚味

原來傻強助攻 怪錯你了傻強

又死撐

細細粒又大波波

我通常火都唔開叮黎食，洗一個就得
用鍋好難拎番入房食

咸魚

天真安
寫字就冇人偷咩

句拜拜好QQ

安仔連登仔嚟

阿工到而家仲like緊早兩日啲ig comment

有無cap 00 大頭
Hoodie 有帽好qq

好on9呀

又幾型

打機咁

安仔好叻

呢段好正

6兄弟姐妹 佢老豆老母真係痴撚線

唔識住hall走去學人住hall

打格仔

笑到仆街

個樣好乖

安仔出浴

安仔終於贏返次

忽然咁大改變

又反cup

安仔真係幾青靚白淨

漫畫咁款

安仔好賢慧

凌凌好幸福

正常處景劇一定係安仔冇計下番屋企煮
得呢套咁痴線反cup晒傳統

熨底褲係咪on撚9

痴撚線係hall煲湯

會唔會有反cup

反cup成功

賢妻安

凌凌影相 安仔賣湯水

又帶00

00真係幸福，有安仔呢個好老婆

一齊返屋企

00又出現

凌凌自出自入

好似雞胸咁

叉燒炳平時啲湯應該唔好飲

之前美男廚房煲湯咪得

入左門嫁嘛

明明上集甜品都唔識整

00唔捨得

仲有神鵰聲

愛回家

都一家人啦，有乜所謂

就黎推爆又要開po

安仔反cup

真係好襯

呢集好有愛

怕被00榨乾榨淨

貼題

中文係咪u

安仔講完要翻去，00好似有啲sad

見唔見到宿舍房後面嗰個遲來的愛情芥蘭

有愛得黎好on9好撚正

wtf

子欲養兒 親不在

on9安仔

帶男朋友返屋企

屌戇鳩仔

新post

撞鬼囉

安仔雖然on9 但佢真係好乖仔

亂抛書包

點解安仔愈黎愈好睇
依前覺得佢柒柒地

凌凌做乜唔教安仔中文

安仔
00

00幾時坐正

on99咁又一集

係安仔夠哂on9 第個做一定無咁嘅效果

我覺得佢冇陰靚仔啲

頂

下集

做乜撚野

聽日

個預告

KC

新post就叫子欲養兒 親不在

Helen kc

宿舍真係咁難過咩，我係廣州都過四年宿舍，都好快適應，安仔有冇咁廢，中文又廢

KC出殯

KCmix易先生

Kc做乜9

新post 開心速遞(58) 記者會大逼龔逼到阿龔回水踢走垃圾賓穎主題曲